北海道6日，名古屋3日（札幌、函館、洞爺湖、登別、小樽、旭川、札幌）

行程請教

2月18日前往北海道6日
初步規劃大概係咁：

第1日 2/18 3PM到新千歲機場
想法A 直接JR到函館最早19:24到達
想法B 到南千歲outlet 行3.5小時，8點半出發23:38到函館
（有冇咩建議？）

第2日 2/19 函館市內 五稜郭公園
（有冇其他景點建議呢？）

第3日 2/20 函館-洞爺湖 早上7:37出發，9:31分到 （住洞爺/洞爺湖）
景點再補充
（2月景點有冇建議？）

第4日 2/21 洞爺7:56 出發 8:36 到登別
12:35或13:26 離開登別，札幌放低行李，14:47或15:45 到小樽
商店、大運河、上天狗山 （住札幌）
（諗緊要唔要以室蘭代替登別？）
（小樽市內加天狗山雪橇夠時間嗎？）

第5日 2/22 旭川或富良野或其他
（有冇建議？）

第6日 2/23 札幌市內
（道廳，北海道大學，市場，電視塔，大通等等）
新千歲 20:55-22:50 中部機場
應該趕唔切23:30 往名古屋尾班車？

第7天 2/24 名古屋
（待定、犬山城值得去？）

第8天 2/25 白川鄉+高山 一日遊

第9天 2/26 名古屋（待定）
16:05 起飛 （中部國際機場有冇咩好行？）

另外請問北海道行程會唔會太密？
有可能需要使用JR 3/5天pass

先多謝大家意見！

會唔會太急
咁玩完仲攰過返工

洞爺湖得一條商店街，可以唔使咁早到
登別如果唔係浸溫泉可以pass, 個動物園亦冇乜特別，建議可以唔去，早啲到小樽

Skip jor 名古屋
9日玩晒北海道

如果未book機票

in the fall in Fuji park, the meadow is blanketed in beautiful fall flowers. In the winter lovely winter flowers bloom in the meadow.

有冇咩建議可以cut

cannot skip，因為札幌函館都冇機返

出面打緊仗仲去小日本

Day 6 內陸機肯定趕得切

玩到第八日函館飛返名古屋
咁當初點解揀名古屋返香港？

我黎緊都去北海道 8日都留北海道
如果一定要去名古屋
咁函館會唔會考慮唔去住？ 登別值得留一晚玩下浸下溫泉 反而洞庭湖無乜野睇
不過個個人嘅意見都唔同 有人鐘意玩多啲地方睇多啲

北海道2月，好早日落
And隨時有風雪，你坐JR
有心理準備好啲

覺得你太趕 特別係旭川果一日 都唔知你去得邊
富良野點到點旭川都要時間 加上考慮暴雪問題 有d難度
如果單純想睇青池&動物園 買tour好過啦

見親北海道post都同一個通病，太貪心
你問會唔會太密？比足九日你去講果啲地方都勁趕啦屌
睇睇地圖同埋啲人寫遊記先

你個行程一係skip名古屋
唔skip名古屋就skip函館
唔肯skip函館就skip洞爺/登別是但一度

因為你個Day4完全唔知你想點，上登別溫泉街本身仲要搭轉巴士，4個鐘你做到啲咩？
仲要話去完札幌再去小樽跟住又天狗山雪橇
同埋北海道2月三點幾已經天黑

Day 5當你去旭川去完個動物園都天黑返札幌啦仲諗富良野，富良野2月無乜地方岩去

前兩日喺Asia Miles換左2張1月中既CTS
第二次去
有冇深度遊介紹

純碎諗住如果要東京名古屋大阪是但揀一度，咁我揀名古屋未去過

如果skip 函館，咁6日齋札幌，登別？
其實旭山動物園冬天值得去嗎？

登別 咩嚟

太chur，我上次去十日北海道，玩哂你果啲地方，仲要冇去洞爺湖，都覺得趕左啲

如果先去函館

洞爺/登別你會覺得skip邊個好？

旭川動物園值得去嗎？如果只係得動物園，咁我可能唔去動物園 spend多一日札幌或者函館

小樽諗住係半日，係登別直接去，果日只係返札幌住

如果要cut，你覺得cut咩好？

冬天去登別應該好啲，洞爺啲景點要搭車，登別果啲集中啲
留意你登別去小樽都要去左札幌先，全程2個鐘左右
旭山動物園未去過既話就可以花一日去下，去完夜晚食個成吉思汗再返札幌

你落機即去函館其實好chur，JR成四個鐘會痴線，除非你搭內陸機會好啲
或者可唔可以北海道最後兩日札幌搭內陸機去函館或者札幌->登別->函館咁玩，係函館搭內陸機去名古屋？

如果想去動物園join day tour算
我嗰陣夏天去, 連埋去青池, 2個地方睇花
5千幾円

唔知咩心態，仲有心情去旅行？

其實有諗過，最衰就係兩個月之前book 左札幌去名古屋，否則我真係覺得函館去好d

而家嘅諗法係

Day 1
14:50 到新千歲 - 北廣島outlet - 札幌

Day 2
小樽半日，天狗山半日

Day 3
下午巴士去洞爺湖或登別

Day 4
洞爺湖或登別 下午出發 去函館

Day 5
函館市內，五陵郭

Day 6
上下午函館，之後函館17:00去Cts，行Cts 機場2.5Hr，之後Cts 去名古屋（或者放棄左cts去ngo，直接13:00 Hkd去Ngo 得1班）但傾向唔cancel，因為下午5點天黑齊，戶外冇嘢行

其實有1550 新千歲去函館，但1個鐘轉機唔敢博